除左netflix之外仲有冇咩好用

netflix D戲唔知點解好冇動力禁入去睇

有同感
但當你試過用埋amazon video之類果D之後
就會發覺其實netflix已經係最好最多野睇